如果我係醫護人員

我就罷工 叫啲狗去入哂去醫人啦
裝備又係你 打人又係你